(即時)朗屏站E出口有狗

)
小朋友返屋企小心

仲係到

拉左封鎖線